港大太空學院老師俾藍屍網上公審 (物管界的敗類)

有藍屍不滿太空學院教法律老師，竟然私自將虛擬課程內容斷章取義放上POPO群組公審

PS呢個課程係訓練物業經理，條藍屍咁GE操守，如果畢到業，你地請中佢，將你屋苑法團開會內容外泄，我替你屋苑感到難過

mark低呢個page想去comment
comment做咗膠 shift focus好過啦